無知一問，西餐裡的tap water係指？

直接由水喉到放出來無煲過？
經過濾水器？
由水喉放出來煲滾再灘凍？

1

通常係filtered water
如果唔放心可以問佢拎其他水 但應該都會略收費